Leena Kleimanni kaebtuses löömise pärast oli Jüri Tomell kohtu ette tulnud, aga salgab ära, et tema löönud on.
Leena Kleimann tunnistab, et tema selgeste tunneb, et Jüri Tomell sell korral on tema tuas Liisa Luukase juures käinud ja ka teda löönud.
Mõistetud: Jüri Tomell maksab Leena Kleimannile nõudmist mööda pääwade ja rohtude eest 2 rbl 68 kop. ja talurahwa seaduse 1860 a. § 1098 põhjusel löömise eest kahju tasumist 2 rbl., peale selle weel trahwi walla laeka heaks 2 rbl. Kokku 6 rbl. 68 kop.  See raha peab Jüri Tomell 19. Märtsi k.p. ära maksma. Otsus sai kohe kuulutatud, Leena Kleimann oli sellega rahul.
Kohtupeawanem: K. Aksel /allkiri/
Kõrwamehed: J. Wiilibert /allkiri/
J. Kotsar /allkiri/
+2 rbl. 11. Juunil maks.
